[NBA] 12月2日常規賽討論區

hi

marc 球pass

屌 唔知點解LP又睇唔到

手機睇到，但個網睇唔到

我睇緊wo

上youtube直播區 好多live

騎士對大飛
acestream://8f241b323611cb41fccab78520a591ddd24c7432

就係睇youtube直播都係播LP
但自己睇唔到 好撚嬲

有大飛占士唔睇睇公鹿

而家少左Ban

James

留名

騎冇人頂到Daj

有無lin
我LP都唔work，l

今場正選出exum joe johnson
要輪休Hill同Hood

用ie就睇到 on9

幾時齊陣

youtube search

比某Globo燈住

LAC VS CAVS

河仔

垃圾

JJ好波

籃板放題

LAC半場Lead到8分

JJ 3分真係好好J

Jordan > James

唔好再搵波神同James比

是但一個叫Jordan既都打爆沾屎

Rivers都未出手

live help話known issue
PS4開左季咁耐都未得

咩柒都話無ETA
究竟我俾錢買個LP為咩

大飛個白人

迷河走啦

好幾場都好hot

Burks完約之時

payton個髮型真係睇親都想笑

今場輪休姐 可能見對miami掛

U 躝

而家熱火成堆人都唔識既

今場的人傷哂

好似真係傷
hill toe, hood hamstring

hood有出

屌 原來行左出黎行返入去

有冇手足覺得猗好廢 會開始連敗3場?

唔好睇少大飛倒水既能力

no la NBA更廢

Yea la

Daj

DJ接兩球快攻

炒19分

JJ 痂線

redick fit到

一陣就比返CAVS啦

LAC嬴硬啦 唔好DUNN

irving

CP 3分唔錯wo今季

猗搞咩啊 lbj打養生波行行企企

JR今季有冇打過一場好波

輕鬆

打好D啦猗...

Love Air

出埋3rd team

A A都有得出

都唔出廢鳩

我皇連炒3球ft

paul pierce

Benz也還我血汗錢

不了

猗最撚興打養生波
打打下真係升晒仙
搞到個態一去不復返
一唔掂就收晒班正選
都未見過有球隊咁撚樣
班正選咁寶貴，就放翻入動物園俾人欣賞就算

呢位手足好憎猗?

hater揮手區

憎U

Playoffs 認真就得啦

LBJ一到playoff自然有態

睇得出呢位ching係愛之深 責之切

又炒廿分

沾屎未夠班
名過於實，過去可以用身體硬爆
動作生硬、moon walk走步、射波又唔係掂
有佢咁既身體條件去打NBA，成就唔會差得去邊
今年都成31歲

已經轉左睇熊仔

等睇湧對柒箭

1pt

等睇gasol絕殺

熊咁都反cup到

有冇acestream link

咁都要反cup 已經柒

魔術個last play係咩玩法

defense

睇top defense team vs top defense team好過啦

冇左你嘛

守得好

中肯呀

加素朋友隊都贏唔到

我柒箭要連續比人炒兩場

唔覺
魔術自己空位唔傳

vucevic?

7s個下fournier可以傳俾payton
5s隔離去俾payton
最後先係vucevic

有你豬撚左啦

世界第一

Curry做咩成日有喲低能foul

而家個陣太睇少火箭

出west 新仔 生命石 Clark 射程唔夠

d球證咩料

好撚黑
反勇狗都係咁話

勇士比球證撚到 笑撚死

shooting foul吹做offensive
offensive吹做blocking

幾乎益曬火箭

D雞黑撚到咁

等睇湧第三節大爆發

真係黑撚到

黑到個旁述都話解釋唔到點解吹

基本上最傷係curry 條傻仔三犯

好心佢睇著自己foul 數做人啦

好彩Harden 今日唔got hand

唔係個比分可能去到7x

Hot

其實佢控制唔到 因為都唔知咩事比人吹foul

邊個係生命石？

兩對都亂黎,我睇緊咩

兩隊

湧狗今季d波成日咬住到第4節，再靠球星鳩射同賭撚單打拉開，垃圾波，等睇輸波

火箭lead20分都可以輸

無錯
我愛垃圾湧

打交未

Zaza

好煩

俾球員發揮啦

兩邊節奏俾垃圾ref影響哂

期待

火箭今日咁有火

睇到燥

咖哩仔

手感仔黎料

唔知大家有無發覺，Curry感覺轉緊形想少d 鳩射

佢今季好多爆入
同kd兩個做pick and roll

多左支炮，係想做多d其他野
但首要係減少d好蠢既to

share 起手次數

吸取左final教訓，不過剷親入zone都比人追住黎block

咖哩仔 心諗讓你唔望個框都照入

Curry
Btw lihkg咁多湧

成日玩呢D PASS做乜鬼

curry d 交波

d on9 to 真係話口未完

咖哩仔屌極唔醒

其實curry視野唔算差，係d決定真係，不過真pg係green

成日懶撚係型 又後手又成
少d on9 to好過喇屌

今季D走步雞幾嚴

又黎個後手真係屌出聲
pass到係好彩
to是常識

佢攞冠嗰季都係有呢啲後手 但冇而家咁多to

成撚日掛住華麗球風
我屌佢老母lm

Game 7都夠膽後手傳 （失誤埋）

好想知教練有冇屌佢後手傳球

話說有冇ching睇咗猗嗰場 搞咩嚟輸成廿分

啲rim protection 真係柒到唔敢睇

harrell

是咪改咗例後手傳球會加3分？

成隊金州D交波真係亂黎

屌KT又學咖哩仔後手

唔出Zara my boy

預左要俾人輪

落後仲玩後手

火箭竟然有得打 唔洗比人炒

其實curry有兩球都幾空既三分，入左唔同啦

你知就好啦 仲要係咁to

出zaza 都係一樣 板都拎唔到穩

出咗都係比柒箭屈到喊喎

進攻籃板好

Eric Gordon勁到

而家勇都好撚柒

單核好過雙h

手感仔返屋企湊女啦屌你

好撚柒

佢9射好過9傳

屌你個手感咖哩又做乜鳩傳

希望今年gay石拎到MVP

今季勇士既三分完全唔得
呢班波既三分起碼要上6成命中率
依家炒咁多wide open

返屋企is the best

Curry

手感仔

無3分都算，啲防守差到唔識講
幾場都係靠明星波hard win

無可能 除非帶隊波上西岸頭二

6成咁誇

籃板輸到咁 仲玩全細陣

又搶到off reb 唔明hw 個時一個都無

同埋做下pick比手感仔射三啦

6成

Soft

橫掂出咗高佬都係要豬
咪玩盡佢同柒箭鬥快鬥亂囉
勇士都玩得起呢啲嘅
只係有件手感垃圾

垃圾手感仔是咪成個暑假無練過防守？

咖哩咪多手啦

踢旦今場d快攻成個占士咁

我龜穩陣

火箭d ft又派膠

Curry射起既作用就係過pick引人double team

好失望，啲防守無進步過

無啦火箭比人打斷左勢

好難有太大進步…

死老野
nyk唔睇 睇湧士
琴日肥仔精彩表現

得罪講句，curry唔射long3威力減半

咁就算射唔起都唔敢放佢嘅
但其實搵癲狗一個check住佢已經夠
佢對住呢類defender 係一定打得唔好
仲係唔夠tough

少啲cheap foul已經係好大進步

無計，都關打法事，所以off 波screen一定要做番好比佢

今場火箭危危地

唔出聲唔代表無睇

今年發覺佢一開波好易衝動foul 成日第一節就兩foul 坐低

On9

Harden 咁當唔當assist

KD真大腿

Ryan Anderson

當

賭撚而家真係好高效，好似唔洗點出力就二十幾三十分

Dekker

輸得少都當贏啦

炸彈都入到

harden lol

咁撚樣都輸返 on9

個波識自動導航喎

Harden証明左要有好數據真係要有好隊友

唔撚係呀

D內線仲準過外線7箭

兩球炸彈

curry

好撚刺激 我湧

佢唔腳軟ok的

成個場著曬火

廢鳩

扮啦

harden 咁樣點拎mvp?
同以前一樣冇進步過
會傳炸彈

...

箭準撚到

G持勇士

agger

唔郁猴+神射brewer

簽kd最重要就係有人哩d時候單打

咁都叫炸彈…

Kd真大腿

dh12 轉左隊不知幾fit

毒撚今場carry

22.7秒 應該打最後一攻3分

所以真係完美打造左個陣容比harden fit哂佢打法

今季湧d雞真係

岩岩淨返幾秒傳俾人wo

兩個唔夾姐 唔洗咁

究竟邊個射呢

Ys

等睇絕殺

連續2球
講真同西書比 2個相差太遠

佢係柒箭唔肯pick死要打low post

比kd 射啦

諗太多

起碼wide open 佢當年係傳到有人mark 同埋少左好多啦

咁同佢前幾年傳比豪哥嘅相比上黎好咗好多架啦

KD入去2+1就正

呢2個各有優劣啦

lin接到

等睇鳩射3分然後炒

搞掂！

真
西書會自己射埋

咖哩仔換咗出去

都似啦

今次火箭邊個射

右邊0度個球就炸彈
左邊個球擺到明突分

d炸彈佢成日拖到得返4，5秒毛開始攻
人地一防到就仆街傳炸彈

Kd=真大佬 curry=球隊icon,假大佬

屌lag左邊個入波？

等睇harden舞波draw double team再分比wide open嗰隻之後炒打over time

垃圾嚟 sell樣

劇本係點呢

呢一季就少左 但係to

OT

守波收curry 作為隊波既大佬 呢下好柒

今季真心......

btw curry 有無廉恥，要守最後一擊即刻俾人換出

認同

Harden幫西書報仇

自己射炒左

都估到

等睇Curry又嚟一次OT爆發

唔使仲要step back 3分掛

其實個step back 好撚靚

jazz個場食過番尋味姐

咁體型上係有不足 無計

係

想拉開距離射

其實近兩場黎講，球隊無curry都得，搵番個好似berverly既球員仲岩用 始終單打射三分curry威力減半

成set動作黎

屌 肯走未 真心籃球呢d活動去番玩具台娛樂台講啦

呃左兩三個身位都黎

炒左=無用

咪撚再開post啦仆街

其實有d格硬 伊估捉哂路咁

係 拉到個距離有晒空間出手 不過唔入

走啦

仲要每日開個討論呀

師兄反石

KD跳球

冇睇live要ot？

唔係啦 我反勇的

剷籃仔

OT先嚟料 咖哩仔真係呢

咖哩仔又黎攞彩

又silly foul我dllm

唔好過盤就得

屌真係 我都話咗

屌你咁你想佢點

咁都foul
on9?

OT 手感王

意料之中啦

大師兄歸位

屌curry

curry 又跳

癲狗

搞咁多野做咩，射好過啦屌

根本佢signature move嚟
不過個時間計得盡得滯我個認為

手感仔會唔會foul out呢

咁撚樣都跳

Hea守

curry 神又係你鬼又係你

呢條咖哩仔真係唔讚得

湯神廢到

根本對佢呢啲Level既球員嚟講
long2同3分根本無分別
佢係要拉開距離有出手空間

durrant會點諗 我打得咁撚辛苦 你條撚屌curry郁下又輸番三分俾人

Thompson 3/16 fg 真係

屌 haren做乜鳩

On9 Harden

KD呢下

開季到依家無打過幾場係sharp的

我到底睇緊乜野

gordon好似成日就仆街咁

走啦我唔想搞大佢

Iggy死都唔射3分

7箭唔爆底咁益對隊

一個射手少左起手機會係會難d射起嘅

又tie game

近排炒到仆街

Ching之前幾場無睇？係今日差啫

On9波

又輸off reb

iggy 唔敢射
係咪無氣

Iggy做乜唔射

屌你老母無人攞板

最近既defender成丈遠..

完啦好嘛

屌你又tie game

學界水平 咁都唔射教練實屌到仆街

上場好似連炒三球wide open 3

佢呢排d 3分都冇哂

dekker

呢兩場好過之前好多啦
之前係唔會入

好撚緊張

佢有啲似唱歌果個Sam Smitj

之前係上籃都會炒

Smith *

上兩個禮拜無睇到
可能中間miss左 都唔定
不過狀態的確無咁穩定
個三分都係時得時唔得

harden

j左呢球

好靚

廢鳩今日都好差其實

出現了

Kay

好心curry 5犯就唔好咁多手啦

有冇人知76人個新人狀元幾時出得返

湯神

會唔會OT2呢究竟

好緊張

扮緊工

9成會

出年1，2月

第四節尾炒晒2球ft

美國就黎1點

其實佢件LSU波衫好靚

快d完去食飯呀

好彩我勇有聯盟照顧聽日唔使b2b

西岸10點幾姐

其實都幾攰咁搞

下個禮拜好像有兩輪b2b

下星期7日打5場

早兩年屌打我箭

東岸都就嚟2點

上季playoff無curry都輕鬆打

早兩年主場炒二 三十分

sorry 以為係北境之王

好期待雙狀元

行過is ok

今季17set b2b

Harden

邊雙

手感絕殺時間

搞咩

embiid唔係狀元呀

聽日柒箭仲要作客金塊

又比佢偷到

絕殺！絕殺！

湧最後一攻比咖哩仔一球long three 好似之前打癗咁

5連客 今日第二場

今季個隊係超級火箭
唔係柒箭

絕殺完左佢啦

做乜鳩foul

Foul乜

擺明foul啦

Arias 真係

淨係計進攻迪安東尼都高好多班啦

唔foul可能入咗OT2

呢條友次次都派膠

2OT

屌 肯放飯未

有foul to give 咁foul都OK嘅

2ot

火箭聽日輸硬

咁都要2次OT 傻的嗎

就快11點

咖哩仔補唔入

係囉以為罰波

klay空晒冇人見到

好慘仲要飛去Denver

呢場波真係痴撚線

阿伯等陣上上水
你瘤手足好掛住你

好撚慘以前一定比佢射

快d完喇
我想安心去食晏

唔係球證搞搞震
一早完左啦

屎得嚟幾緊張，但係又唔係咁好睇

harden 其實果下step back 算係咁
係唔入姐

今場黑撚到

入左應該上硬top 1

晏已食

冇睇regular 邊隊黑？

完啦好嗎

柒箭你覺得佢輸先可能贏

可能返到去都未完場

宣布打和啦好嗎

而家最大問題係咖哩仔5犯

klay真係好頹

K湯

返屋企湊女

出clark算啦 分分鐘準過klay

Bye curry

不了
有咩喺瘤post講

淫k今季 好一場食十場屎

Foul out

咖喱6犯？？

呢樣真

豬

手感仔foul out 埋

Klay 出黎飲下水先啦

走咗個MVP 場上仲有一個

正 成場chur KD就得

Charging

勇

勇士可以收皮

痴撚線咩料 成三點鐘都未打完

GAY石

咖喱foul out
Kd做主攻
我覺得反而仲穩

飲緊

DPOY

勇士輸波又有得賴

harden jump贏green

同問

green隻腳真係好撚勁 跳完可以空中踩住基石個頭

廢鳩隻腳真係本能反應黎

屌飛毛腿

斬咗佢啦屌

廢鳩隻腳真係

又出腳

無睇下半
不過唔係話黑唔黑，係球證亂咁吹
打亂曬場波的節奏

green唔打跆拳道係一種浪費

腳跟攻擊

本能踩鳩人

廢鳩隻死人腳

屌你老母廢鳩

green幾時皇天擊殺
屌你老母擺明unnecessary action 嚟

算啦 F1完咗佢吧啦

Bruce Green

出生命石少隻三分呀

成日咁樣落地驚佢斷十字 韌帶

生命石有無射過三分 上季射過幾多球

佢出得事一定有人陪葬

毒撚都攰啦
連炒咗好多球

而家當地時間係幾點

11

F1

11點度啫

廢鳩炒晒ft

成日單腳落地遲早有事

咖哩仔好頹

收工啦屌
湧輸左佢算啦

Foul out左既人 唔係要入更衣室嫁咩 點解仲見到curry

用腳射可能會準d

勇士玩完

好嘢豬波
希望有人識反省
雖然已經太遲

勇士輸嚕

eject先係

G

勇士可以收皮了

出Clark啦屌你老母Kerr

入咗1球呀Ching

湧又黎比人搶板

驚佢防守比人硬爆

完

勇主場已經有人走緊

Sor

抵
呢兩個禮拜差到

勇士唔入返球3分都冇得打 拖時間只會輸

勝利球迷

2個OT 廢鳩防守上真係搏到盡晒
入唔波冇辦法😀

朝早無睇 中飛大抄騎士咁勁

基石 今季多埋吸板特技

點呀，又勝利球迷？

真心walton d decision好過kerr好多
勇士竟然放走佢

harden下下fake到有位就係射極都炒

人地不咁做阿二

人地風山水起啦 而家

86球3pt attempts

no 助教問題 23戰術大師

3點啦 屌你, 係禁睇REPLAY

Green 2+1

真球迷應該住喺球場la diu

mcfail要佢打pf既鍛煉成果

Green 仲有火

禾頓智商太高

Green: 我要OT3

集氣 3ot 打到4點

勇係原罪

on9 守lma

成隊得green仲有火

留名等睇我潮黑8奪冠

agree 雖然廢鳩好多小動作, 但真心得佢仲有火

淫KAY

lma呢d舉9樓咁高射真係冇計
防z bo呢d唔錯

mike brown做進攻助教

上年季初連勝同kerr返黎後
係curry既戰術上係有明顯分別

重現紫金皇朝

笑撚死

其實勇士請佢做咩鳩？

差3分 3ot在望啦

廢鳩都走埋
輸硬啦

23號戰

不嬲係得佢有 上年都仲有保格會打交 其他人靜過鬼

Green都fouled out 唔做打嚕

激活35號

5分點追

8秒5分

依家先入clark

唔係仲以為有得追呀
根本由垃圾手感仔foul out嗰刻已經玩完

基有29+14+13

終於完

西書好秋得

無喇，今日淫klay完全冰冷
佢wide open三分入多一球，就已經唔駛咁

明明今場鳩鳩地

好波

今年火箭真係好睇好多
無draw foul harden 變assist harden

佢係場場都鳩下鳩下 3雙

只係去左3分 fake 起d 人draw

根本由Curry fouled out一刻就應該出clark射 KD打到攰 Klay又食咗屎咁

不如過手感仔唔咁早3犯上半場有機會追和仲好啦
仲要fouled out埋

上半場d 雞 追住湧黎吹

手感仔防守問題已經比對家無限放大

成撚日用一流後衛前鋒入波又點

冇内線防守，成日俾人用9流高佬入番咁多

柒箭竟然贏左

你有睇上半場, 就知d 雞偏晒去火箭到

柒箭同湧既內線好似唔係差好遠

上年d波先刺瀲,場場半場輸成20分先絕地反擊

上半場啲雞係有啲偏
但佢自己的確係有啲好不智嘅fouls
（啲TO我都唔想講）
算，又比多兩個禮拜佢睇吓改唔改到

有冇覺得湧有durrant唔再需要curry 湯神射番起 番隻中鋒同3d guard 好過而家三支炮

咁不如返雷霆